點解冇人吹奏科幻劇Electric Dreams？

Electric Dreams是一部英國科幻電視故事選系列劇，改編自菲利普·狄克的作品。本劇於2017年9月17日在英國第四台上首播。本劇由十個基於菲利普·狄克作品的獨立集數所組成。在美國，於亞馬遜影片上播放。

類似黑鏡既單元科幻劇，演員陣容電腦特技都唔算差，劇情上部分集數比得上黑鏡頭兩季，點解人氣同黑鏡差咁遠？